路透社：習近平敦促在冠狀病毒流行中做好軍事戰鬥的準備

China's Xi urges preparedness for military combat amid coronavirus epidemic: state TV

BEIJING (Reuters) - President Xi Jinping said on Tuesday China would step up its preparedness for armed combat and improve its ability to carry out military tasks as the coronavirus pandemic is having a profound impact on national security, state television reported.

China’s performance in fighting the new coronavirus has shown the success of military reform, Xi was quoted as saying, adding that the armed forces should explore new ways of training amid the pandemic.

Xi, who chairs China’s Central Military Commission, made the comments when attending a plenary meeting of the delegation of the People’s Liberation Army and People’s Armed Police Force on the sidelines of the annual session of parliament.

1949年後最垃圾最廢皇帝

出晒2隻黑煙號

去南海，攻台灣東沙群島

台仔新聞話東沙似係前戲嚟

快d打啦, 全力支持

支那唔打正契弟

美帝三個航空母艦戰鬥群已經係西太平洋

Gogogo